成為人生勝利組方程式

中一到中三不停訓練自己身體操fit佢
跟住到咗中三就唔好讀書出嚟做地盤
假設一個月兩萬蚊
你到人地中六畢業總共有20000*12*3=$720000
仲要計埋其他人要交嘅學費
當每個月$2000, 其他人呢個時候嘅錢係-2000*12*3=$-72000
姐係三年之後你同你其他同學嘅差距已經有720000-(-72000)=$792000
仲未計你可能用兩三年就考埋個牌做埋判頭
做判頭月入大概$30000
假設做咗三年之後你係判頭
喺之後四年入面你會搵到30000*12*4=$$1440000
而其他大學畢業嘅人就仲有$160000嘅債要還, 姐係有$-160000咁多錢
咁樣計一計
當到咗你身邊啲同學大學畢業嘅時候
你同佢地嘅差距足足有$792000+$1440000-(-160000)=$2392000
仲要呢舊錢你係唔需要洗
假設你屋企人仲健在佢地可以供你食宿
供你學費(但係佢地唔知你已經冇讀)
姐係如果你中三就唔讀書出嚟做地盤
喺人地大學畢業嘅時候你已經俾咗首期
仲未計你人工高過佢地
人地大學畢業搵緊$16000一個月嘅時候你搵緊$30000一個月

大家覺得咁樣有冇得諗

天真

高 富 帥
完

何出止言

死開啦支那狗

碎你老母

味你老母

假設

刷首抽

240萬就勝利

一夠18歲做差佬 屌打你啦傻閪 懞撚盛盛

淨係假設咗父母仲健在咋喎
你讀書都要老豆老母供啦
唔通你平時讀書又假設你係自己返工交學費咩

講緊俾到首期
至少唔係讀完咁多年書出嚟做狗仲要冇錢俾首期

做警犬我不如去死

所以真係要讀多幾年書，諗野唔會咁短見同無稽

同中五出黎考紀律部隊一樣，到你讀完非專業學位出黎，大家相差已經過百萬。
要追翻中五仔個收入差距同儲落既錢，一係你考到officer grade，一係你撈得好掂，40歲之前可以追平，撈得霉根本追唔到。

供樓供我成世都短見
你摺埋一二邊自己冇錢買樓嘅窮撚
吃不到的葡萄是酸的

真係要撈得掂
如果唔係差距只會愈嚟愈大
仲未計福利

叫人做判頭
有出無入呀傻仔

移民先係正路

收皮啦傻鳩
打死一世工啦你

哪有錢

好丫 一世做你既大老闆真係辛苦
日日就屌到你爆菊

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。